仔仔跌親撞到隻牙咁，有冇得救？

仔仔仆親撞到咁，去私家醫院睇話冇牙醫，叫去急症，已經冇流血，諗住聽日睇牙醫，有冇人有經驗？會唔會要剝牙？

乳齒黎姐，應該要剝架啦
第日恆齒出左黎如果歪左先再cool牙

btw上面黑色果d係泥定係你個仔本身蛀牙?

嘩,屌,好慘

問醫生啦 仲上連登問

我覺得要睇睇
牙齦好似爆開咗咁

叫得你去急症仲等聽日

急症

個鼻好似歪曲咗。

本身啲口腔衛生都應該處理得好差

Btw希望個仔冇事

唔係以為連登仔幫到你啊 急症啦快

急症啦，仲等

本身蛀牙

上連登問

Call白車

連登仔同相中人年紀相約

止左血，急症唔會幫你救隻牙，所以唔想去急症，同埋佢話而家只係少少痛

私院冇牙醫
你估連登有牙醫？

崩鼻喎清

門牙咁易刷既位都可以蛀...
希望仔仔好返之後你地做父母既可以睇緊d佢口腔衛生啦...
牙齒真係好影響一個人既樣，而且係跟一世
希望仔仔無事

出新牙 唔好食咁多糖啦

鼻冇事，係我用手撳住啫

口腔衛生好重要
見到朋友要補牙
見到父母有牙齦發炎
就警醒自己要留意口腔衛生
以前唔會但依家一定早晚擦牙

變左baby condom

仁安醫院有牙科急症，不過好貴
不如同佢去公立醫院急症室啦

俾樓主參考：
沙田大圍仁安醫院牙科中心亦提供非辦公時間之牙科急診服務給有需要接受緊急牙科治療的人士。由於牙科醫生夜間和假期並非在醫院當值，如有緊急情況，請到急症門診中心，職員會安排牙科醫生回院應診，候診時間及有關安排需視乎實際情況而定，非辦公時間急診服務之診金為$6,000 以上(不包括藥費、醫療造影費、治療費等、進行程序前會報價)。

如有需要，請致電急症門診中心查詢(852)2608 3355。

建議你馬上開多幾個post：
搭咩車去急症室？
去到急症室有咩手續？
急症室有無dress code?
去急症使唔使考牌？
點解連登咁多神醫仲勁過出面啲醫生？

利申：連登神醫

建議你唔好拖到聽朝
即刻去搵人睇

千奇唔好去醫院，聽連登仔講就得
無得救，養過個啦

依家急症唔多人，始終比醫生睇睇穩陣，有咩事遲左整唔番個仔怨你一世

牙肉有冇得救？裂開晒喎

見到都痛

弱智無撚學人生仔

同個仔講換左個老豆實際d

咁細個啲門牙可以蛀成咁 cls

個口一定好撚臭

佢有得救，你就睇黎冇

連登係醫生

黑醫護?

諗起世柒

咁細個就蛀牙?

急症其實都無乜幫到手 都係轉介你聽朝返去睇牙科

樓上話去睇急症既知唔知a&e唔係牙科醫生

仲有人話叫白車 救護員幫你補返隻牙?

痴撚線架喎， 你以為乳齒就唔使保護牙齒？

隻隻牙都有蛀， 仲要牙肉有痿縮， 牙肉蝕左唔會

生返出黎， 牙蛀到咁有機會細菌感染到牙肉

生牙瘡影響下隻恆齒本身， 個仔真係你親生架？

蛀牙蛀到成個大陸蝗蟲咁

咁細個已經有爛牙

蛀牙蛀到咁
急症幫你唔到
睇牙醫好過啦

我都係咁諗，不過都嚟左等緊見醫生！

即刻去睇急症啦 仲等 做你個仔真係喊三聲